[727特備節目] 劉細良講啲嘢搞到我好sad！

原述摘錄：
「每一個人嘅是非，道德...𠵱個係我哋良知嘅考驗，過唔到嗰啲，以後都唔係你朋友嚟㗎喇，就算係屋企人都無計傾㗎喇...」
「呢個唔係黃／藍，對雨傘運動嘅睇法，對反送中嘅睇法，呢個係考驗你個人嘅道德良知，同埋...係咪低b嘅？」
「係咪低b嘅？最重要係呢樣嘢。如果你發現你身邊嘅朋友，都唔好話有無道德，原來咁Q低b嘅，你都唔好痴埋去，影響自己嘅智商，unfriend咗佢算」

揀埋timestamp:

雖然唔係咁激進
亦覺得有啲人只係無知
但真係已經unfriend咗好多人

大家要睇睇

細良講得好好丫，話不投機半句多

未睇
特登整個特備出黎，佢真係好擔心727
希望佢撐住，長做長有

唔同意，個個unfriend晒佢哋咪仲衰

要心理質素好好

藍絲係本身睇太多藍絲page 先會洗哂腦
本身有既定立場去解釋所有野
藍絲最常見就係分唔清責任同原因

比如 藍絲講冇黑衫成日示威，就唔會有白衫出黎打人
黑衫示威的確係原因之一
何妖出錢都係原因之一
仲有好多其他因素，警察唔出現都係原因之一
但呢件事最關鍵、最要負責就係何妖同黑警

比多d 有線／now／立場新聞佢睇
教佢地分咩係事實
慢慢比佢自己學識獨立思考
有d人係因為接觸唔到真相，而產生成見

有心理準備要用長時間
好似基督徒傳教咁傳
唔好齋用說服既方法
平時都多d 關心佢
建立良好關係
佢先會聽你講野
如果唔係你一講呢d 話題
佢會覺得你有既定立場，有目的
為說服佢而說服佢

劉細良呢下真係過左火
無諗到去做大個餅

佢可能真係火遮眼
始終係即場爆肚講嘢

推

大推